繼續開花啦，依家係勝利既節奏

依家終於走入勝利既迴圈！

堅持落去，不出兩個禮拜政府一定跪！

Be water

祝武運昌隆

各區開花

勝利 勝係邊？ 今日拉佐幾多人知唔知？

中大發生既事 日後同樣會發生係各大學
妥協 就輸成世

係你既想象入面贏係應該點贏？

一野就贏左？定係持之以恒不屈不撓一步一步咁贏？

用你既方法去擾敵吧

將抗爭帶回自己區

手足堅持落去，

唔好停，一停就大搜捕！

呢鋪一定一定會贏

開花支援暴大

聽日
罷佢老母

真正遍地開花

加油

每日大家準時出現就夠

推

繼續努力

up